韓國exchange

有冇巴絲去過韓國 sem/year exchange? 去過邊間？

help push

hi

你想問咩
Sem exchange

想問咩?
exchange一個sem就黎完
SNU

yonsei😍

我嚟緊都會去韓國SNU都exchange 有咩要注意

SNU好撚悶 真係讀書人既世界 自己搵多啲野玩
有hall住就最好 無hall就祝君好運 搵到幾條友夾apartment都ok
無就要好似我咁自己一個住大學洞 最近既frd隔兩條街
勁撚想住hall 但太多人爭

佢hall個到係咪抽㗎咋
Btw唔該巴打

有冇巴絲嚟緊都會去韓國exchange㗎 一齊交流下

想去成均館（SKKU) 一年，希望得啦

想去KAIST嘅留名